2021年去婚姻介紹所係咩環境？

如果男人廿八歲，年薪90萬，專業人士，無不良嚐好，外貌6/10分，啲婚姻介紹所會有咩水平的女人介紹？收費如何？

如果女人情況又係點？想聽各位用家分享吓。

樣中上?

普通樣啦。好靚仔就太多人揀，唔洗用呢啲服務。

冇相.. 好難幫到你喎

身高呢？

你當六呎